曾綺婷咁撚樣衰 抵中肺炎啦

成隻外星人咁 中左肺炎就返火星醫啦 咪能污染地球

真係越睇越似ET

你地太黑心了
不過真係成個河北農民咁既樣

口德 -100

樓主咩事咁憎佢
佢藍屍?

係咪有支那dna 如果有真心抵中

聽講五毛黎

中左都冇咩事 得幾%機率死 應該有排唔到佢 佢最多行步路喘氣啫

排牙幾靚

清你真識食

你又G?

好大波

左面咩名

無, 做緊分化姐

可惜連登仔連一個肥毒醜女都溝唔到

收皮啦毒撚
唔抵得人年紀輕輕已經有你成世人都唔會有嘅成就
香港勁揪 邊個搞鳩為香港爭光嘅人死全家

劉慕裳

想搵佢含D緊要野牙嘛

係 正如佢成世都唔會有女人既稱號 唔知身分證除左 男 女 中性 仲可唔可以填外星人

咁叫分化？